狂偷公司水，每日屙半粒鐘屎，煙break，呢三樣算唔算係現代打工仔必備技能？

1.一枝500mL樽裝水出面大約賣5蚊，返工飲佢5L水就賺返50蚊，仲多過一個鐘人工，收工再拎個1L樽出嚟針返屋企飲，又賺多10蚊

2.屙一屙 返工時間小左30分鐘 你空閒時間多左30分鐘 一星期就賺左3.5小時 一個月賺左35小時 一年賺左差唔多50日 而且每日飲佢幾L水 又有效增加屙尿時間 賺多好多

3.每日煙break返半粒鐘 承上又賺多好多時間 而家有助你同高層三姑六婆打交道 對你升職好大幫助

4.有人想知再講

想知

唔想知

返工飲5L水，唔中水毒都屙撚死你

樓主冇話飲
你柒咗

你漏咗喺同事個位度放針

不如係公司瞓埋，租金都慳埋

1.一枝500mL樽裝水出面大約賣5蚊，返工飲佢5L水就賺返50蚊，仲多過一個鐘人工，收工再拎個1L樽出嚟針返屋企飲，又賺多10蚊

我198cm 230lb 返地盤，飲5L算少

賺返50蚊，仲多過一個鐘人工

樓主

有幾多呀 大把人健身比賽前一日飲多過5l啦 分開咁多次飲點中水毒

乃又柒

屙屎唔一定，有d公司公廁級廁所，寧願屋企屙完先返工

返地盤一個鐘$50人工都無仲覺得好醒賺咗

中水毒又點？都係靠飲水解毒啦

我公司啲人做壞規矩，所以依家搞到公司車水都唔買唔比人偷水返屋企，去廁所唔可以多過十分鐘，每次去都要同阿頭講，佢枱面長期放四個timer, 最後係食煙，佢為咗比人出去食煙放break,竟然諗到容許員工係office自己位食煙

唔食煙都要出去識下啲食煙女女

真，我褲袋長期袋住支煙扮野，次次都咬住唔點，都用咗三個月無換

佢騎劫左

我負責地盤衛生，你柒左

賓兄都有今日

你個阿頭咁能刻薄

拎同事高跟鞋打飛機

地盤邊撚度有高層三姑六婆同你扯煙呀?

次次講完去廁所就要沖去廁所 把握時間

其他清潔阿姐

有蟑螂

用塊閪食煙

星期六日返公司嘆冷氣 用埋公司部電腦睇mytv
慳錢唔小玩費
另外朝朝用半個鐘沖杯特濃阿華田飲再係pantry 拎返d lipton茶包 返屋企慢慢嘆

美羅中心係垃圾d

男廁得一格，好怕阻倒同事，肚痛都唔敢all得耐

尊重女性啦

返工飲佢5L水就賺返50蚊，仲多過一個鐘人工
人工低過50咁慘

你個名

我本身有三格，我整咗個維修中牌貼落度門

風流工

25

cls

你7到

講真，四五十蚊話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意...

一日起碼踎兩次屎塔 每次最少20分鐘
坐坐下一日就番少一粒鐘

我屙1個鐘再偷公司水沖廁

電話充飽電
朝早返公司刷牙

一星期就賺左3.5小時 一個月賺左35小時

好強的算術

啲水你偷完都冇賺

20+20點會一粒鐘

起碼

有冇電機工程同數學系巴打計下賺到幾多

佢咁多屎屙

留意番係起碼兩次 同最少20分鐘
3次廿分鐘同兩次半個鐘已經1個鐘 冇難度

我收錢做全套
勁盡責

叉尿袋

返公司沖涼
充滿手機iPad notebook 大尿袋
食零食沖嘢飲

屌你 話明hea你估真係下下入去有野屙咩

用公司電腦睇AV
時間+電費,節省埋叫雞錢
又嬴

我隔離個同事每日都叉4個尿袋

積少成多，誠哥都係咁慳出來先做到富豪！

睇av會比it佬發現

一星期3.5小時，一個月有35小時，一年有3500小時

咩公司有涼沖，我得個水龍頭

我每晚放工前都會攞個垃圾袋包d冷氣返屋企涼

行返屋企都變熱啦ching

down 定 seed ，公司 download full hd av
收工收落 ipad 睇
ps ipad 在公司充飽電

今日lunch 吃咩

我睇開gay porn驚隔離發現

有得柯唔好咩

美心，公司有coupon

Mytvsuper ?

咩公司咁正 我好耐冇食美心

當然係啦 煲返幾粒鐘劇 再帶哂屋企d電器返公司差

佢行政人員黎

用5個尿袋 全部起碼16000mh 以上
個個充滿佢 返屋唔洗插電充機

公司文具多都叫人帶返屋寫
咖啡可樂 任飲 之前飲到個同事 糖尿病

有咩電器要差

做地盤連每日去食tea,星期六打完卡返屋企訓都唔識
一睇都知你吹水

一支筆8蚊，你偷十支都80

我做地盤清潔

洗撚
我公司個肥婆 大量入班馬牌 好似1.2蚊
懷疑佢同文具公司 夾埋 食夾棍

佢撈偏做泊車

5 毛？

1.2點賺錢

似行家

我一蚊都唔會拎公司
熱血咁工作

不如屌埋女同事 叫雞錢都慳埋

驚大亨鬧？

我公司12:45-13:45 lunch, 同事 12:15 已經自己位食緊雞亦， 14:00 先去洗飯盒， 8:45 開工，但早餐食到 9:30， 17:30 收工， 17:00 已去廁所， 洗定手等收工。

包煙唔洗錢？

做盛行？

一日飲1L水 再拎過公司樽返屋企

我唔係煙剷純粹跟大隊食，有時問人借，有時拎支假煙扮食

生產廠， 美資公司， 大陸開廠， 近一年幾冇乜生意， 應該好快執得。

算好 hea埋呢幾個月

以家仲有工返9個鐘？唔返十個鐘以上既人都無咩貢獻對社會

咦
咁原來我賺埋賺埋唔少
出面手工啤酒賣8,90蚊一杯
我之前日日返工朝早啪完兩杯nespresso之後就放題咁飲啤酒，有時收工仲成L成L咁斟返屋企煮飯煮青口，計落一個月分分鐘慳得多過樓主份月薪

炒樓主

一日煙break半個鐘，估得保守左，我平均一日煙break個半鐘

仲有偷電
前公司個位係OFFICE角落
試過偷偷地買部細礦機塞落櫃筒掘礦
然後日日扮哂野 屌個冷氣出風位好嘈

一個月有十個禮拜?

好心弱智就勤力d啦

成個乞衣咁 果然係波台狗

你買咩model

螞蟻

各有各賺 兄弟爬山

工場有break?

每個鐘起碼要屙番半個鐘屎啦

咁能賤

屌你老母！夠薑出黎隻揪！

25？

liy同我講你返工場

我係你上司

咪學渣哥咁分化啦

公司係水機之外仲有免費咖啡機同阿華田，應如何部署先賺到盡

有咁嘅體格
手足你去體育界發展應該會有前途好多

我死肥仔來最叻中學推鉛球亞軍

阿華田好撚cheap，咖啡就睇咩咖啡

2.屙一屙 返工時間小左30分鐘 你空閒時間多左30分鐘 一星期就賺左3.5小時 一個月賺左35小時 一年賺左差唔多50日 而且每日飲佢幾L水 又有效增加屙尿時間 賺多好多

你一個月有十個星期？

樓主係有X建築公司返工

充電，喪上網，嘆冷氣，

唔怪之鄭松泰議員青衣巴士站辦事處成日告急 要人捐錢

小小事都咁執著 你個人似冇朋友

點樣係自己位食煙

wa 正
你公司咩寶號
想入
可以chur 住煙咁做野簡直係夢想

一個專業嘅冗員係能夠係打卡嘅限制下食兩粒鐘飯
得閑又蛇出去呼吸一下
呼吸完去茶水間沖茶坐係到慢慢嘆

佢做豬肉檔

office wor

公司好多老seafood開開下會
要食煙
全世界等佢一個

真，樓主勁大隻

返工屌秘書 叫雞都慳埋

普通員工點屌

佢冇返過工啦

我屌你老母呀

普通員工冇撚？

係女同事個位放假鳩

建議帶廿個尿袋番去充

仲有义電,屋企要义電嘅嘢我都拎返公司义.

似係

thx冰人

liy狗黎，咪聽狗吠

我星期日做義工間公司比

你文盲？！

我地六日手足賺得仲多